蚊機係世界上最冇用既發明

屌你老母開左之後啲蚊好似當冇到咁
蚊香最有效 不過怕吸得多會中毒

不服來辯